[十月新番]高達創戰潛行者Re:RISE(2)

設定為前作Build Divers兩年後
與Build Fighters世界觀沒有關係(官方表明)

01

02

前POST

呢套嘢由子供向變到超沉重
直頭痴線

原本俾上季嚇跑冇期待，點知超好睇

可能因為唔喺電視播
故事發展可以自由啲

今季都係見到主角似三日月先追
跟住就返唔到轉頭

邊估到子供向左咁多集，突然全城死清光

same上季睇咗兩集就唔想睇

風見︰呢個唔係遊戲?
我︰呢套唔係細路仔卡通片?

啲狗狗
有大有細

我突然好期待呢套野

輕鬆路線俾左創傑傳

今次認真好睇過上一季好多
上季睇到一半就頂唔順棄咗

由子供向變真高達會死人

竟然又幾好睇
啲NPC全部係真嘅

今集個team work 做得唔錯
風間呢個角色其實build 得幾好，好鐘意佢鳩黎之後幫主角果part
真實打機真係好多呢d人 鳩鳩下又真係幫到手
不過真係好沈重，本身以後呢d子供向一定係改左碌炮既角度無人有事
洗唔洗咁狼呀

想知冇睇上季有冇問題

成個城既狗狗死哂

暫時黎講冇乜問題
係唔知EL diver係咩黎姐

利申上季後半冇睇

全城富貴

唔止個城，姐姐條村都見有人包咗好多狗屍

風見同狗哥都應該係第一戰犯
風見爆人地base出黎
狗哥插flag插到城都同佢一齊滅埋

係咪半年番
得翻一兩集點解曬啲伏筆
頭幾集見到風見咁柒想棄

K島同reddit都有人批鬥風見
但今次真心關佢撚事咩

睇完今集諗返破滅魔劍，兩邊都係全黨死清光，點解破滅魔劍可以做到咁撚乞人憎

依家12集咋喎

大耳賊好煩
頭髮又特別長

創傑同漫畫2個故仔黎...

死咁多狗知道之後最震撼同打擊果個係佢

btw批鬥一個動畫角色係咩玩法

好過舊大耳好多

唔知佢點揀邊個武將配咩人物
張郃 徐晃都係W系列我覺得幾正但典韋又用盟主好似怪怪地

男主最down

話佢戰犯、累街坊搞到死咁多人

我覺得佢今次好有見地喎, 諗住入番去殺果條友, 分明佢係幕後果個黎架喎支炮係唔係都係射地下架啦

風見得一樣要屌

屌你，究竟整過乜野搞到部正義入唔？到大氣層

係佢多口搞到無左安全區wo滅城一定係佢責任

跟住幾集應該會有佢自責再振作嘅劇情

狗狗係無辜㗎

北京啲狗狗都係無辜

情願出gundam age 之類，總好過睇呢類扮熱血的模型片

賴落佢度根本係唔合理
最重要一點係佢地知道個城收皮之前，除了may姐覺得有唔妥，三個都仲覺得自己係打緊機
之前亦都無出現同npc講野之後導致任務目標或性質改變的情況
而且獨眼族本身係知道有獸人，但石田唔知呢件事已經係好怪，就算風見唔講野，佢只要查資料都會搵到
然後呢關連個任務目標都唔知係乜，無可能要賴落任何一個人度，如果要負責任，四個人都要一齊負，推哂落一個人度根本就on9

未睇套野唔使同其他人講嘅

呢套應該超越到gbft都冇問題，唔知超唔超越到誠哥

唔知大哂？點講都好事實上就係佢多嗲令boss發現獸人解除安全區射衛星炮

無話賴哂落佢到但係佢責任好大

gbft垃撚圾，我信一定超越到

你呢D只係結果論黎，想黑風見咪出聲囉
佢前面D集數係on9，但今次的確唔關佢事
定係你覺得佢地四個打輸就要為出面大停網負埋責任？

係囉正義 ij都係就咁衝入大氣層，印象中ij連盾都無舉

我覺得劇情超越咗gbf，係打戲未追到

風見個刻個心態都重係打緊機，所以先會有“你明明係Boss但完全唔知隻game嘅設定？”嘅諗法，先會咁樣鬧個Boss，話佢責任最大只係結果論。

gbf打戲世界級。

係咪無消夾口

BGM都係世界級，熱血到爆

主角啲高達性能普普通通，冇乜亮點
同埋而家主角都係打電腦，個麒麟臂高達又太勁

希望下集開始轉op，齊齊換新機

打wing嗰集

名人用exia打F91嗰集
但最正我覺得係開頭strike打紅渣嗰集後期全部RG鐵拳反而無咁好睇

我都認為佢係口多，但就算佢唔講藍光人會查唔到？遲早問題。同埋以佢地而家嘅實力只會導致一樣嘅結局。

今集我都對風見有點改觀。開始識用個腦諗野同真係有做野

就係因為佢又膠又柒先會令今集好睇, 完全感受到佢個種後悔同不知所措
反而悠人一唔係jupitive 就冇乜存在感

我剩係記得打dark matter 既op1 同爆石op2 正到仆街

風見呢個角色性格最現實最立體

同埋age其實唔算難睇
老豆同菲魔條線都唔差 係頭十幾集菲魔仲係左膠個陣先悶啲

佢個下點知自己入左數碼世界而唔係打緊機
佢前幾集同上集爆料俾boss係on9係事實
但呢啲只係我地用上帝視角睇先知
睇佢之後幾集點塑造番啲人物性格同角色仲好啦

好似講緊龍珠既比達咁。。。

悠人同風見比較大機會有後繼機，帕路今集唔知算唔算換咗，但may部嘢似未用哂100%火力（今集淨係解咗一個lock開炮），同埋裏面仲要收部mobile doll

死左條女先會成長
之後個仔都好睇 係個孫左膠on99

反而我覺得個孫左膠得算ok
始終係細路 又最強x rounder咁 有想救哂所有人嘅心態好合理 同埋佢話不殺真係不殺 會諗住救埋對家 唔似基拉咁口講一套做又另一套

後繼機就更有既啦

反而想知悠人會唔會一部core 打到尾 ，只係up grade d 再誇張d 既裝甲

部五隻眼真係勁到痴撚線，單係對角都可以頂到劍

悠人可以同佢solo 咁耐其實真係好撚勁

條友仔根本砌機勁屎有集講佢劣D機落水, 佢部機係最快頂唔住, 有D位直情未啪埋

悠人應該係回復狀態+ unlock 決戰用既甲
may 姐應該個殼變入面隻figure 既武裝
風見我估會追加坦裝同防禦力

仲可以追加電子老婆一齊揸機

電子老婆係背後靈

悠人屋企成個櫃都放晒一盒盒甲
用到結局都未必用得晒

最起碼八大/九大行星會出齊啦我諗
而且好似都仲未講混裝,片尾模型廣告有水星火星砌埋成隻超龍神咁唔知會唔會出現

出完行星出太陽armour

睇到中間都仲諗住一定打得爆支炮
點撚知...

混裝用過一次地球著金星裝備算唔算

下集有人砌野

唔知係咪男主角整新裝呢

我是反抗軍團團長，保護人民是我的責任。

呢兩隻黑暗到仆街
睇到打冷陣

集

把野幾重手下
風見有無機會用到呢

原來人設係記錄的地平線嗰位

總之大陸仔出場就準備收皮

lm睇悠人打柒佢

依度睇住有細路直接死真係最黑

風見到底食錯咩藥D技術可以咁進步神速?

早幾場先第一部擊墜
今集遇神殺神 成村人射佢全部神回避

佢不嬲唔係廢，係心態問題姐，前幾集有SHOW 個擊落總數，佢仲多過正太

佢應該係類似擅長打adc位但迫自己打tank 位既情況

正太係用官方公認上唔到大場既sd

次元霸王流

就快有13集睇
推一推

好拖戲囉

邊個黎？光一個妹？

屌四月先播下一季

隻太陽強又煎得幾靚

屌奶媽真係分割

係囉無預告嘅

今套真係幾好睇

呢套野真係不得了

『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』2nd Season、2020年4月よりガンダムチャンネル、TOKYO MX、BS11で配信＆放送決定！

屌佢老母，外掛陸咁垃圾就做一季，呢套就分撚開

電視台又肯播番

會唔會變gundam seed
上季主角出嚟救場

做得起咪買時段播

多咗幾粒綠色晶體，有咩玄機？

咁就食得屎

話說sao都要笠個頭盔，條友就咁拉個人出嚟

準備爛尾

如果遲啲播換嚟更高質作畫同劇情可以等，但如果係想就電視台時間就真係

1月係電視播第1季,接住4月第2季

如果都係咁高質我唔介意等
好過趕時間變爛尾

不過趁而家個勢咁好，佢停一停小心處理都係好事，一陣又爛尾就真係

唉估唔到core都要換。

留錢買新機算

第1季同第2季兩樣野黎

留名睇新機模型剩係換左d件 其餘用返舊件

點都有幾套裝係俾新機用嘅。

btw有機會救返嗰個正輝後佢加入做第5人

一路睇一路當無下半

就算玩舊件應該都會mix 玩

上一季太垃圾直接冇睇，點知今季咁撚正

等多3個月先有得睇電子老婆

無得即時同步
要等字幕組

三個月點等

3個月

竟然真係斬開播?! btw, 套野唔錯

後半段主角機第一季有RG system, 第二季好似係 assimilation, 第三季冇睇（應該都係trans-am）, 期待今季有咩屈機系統

呢下又係麻撚煩,到時又鎖區又要搵VPN 睇

may姐截的士

呢幾集都整得幾好睇 上一套真係當佢無出過算
btw core gundam直頭連塊臉都變左第二架

水瀨祈講野果段配埋首ed整得幾正

青梅竹馬今集終於有d用

模型兼唔兼容舊甲呢

其實今次好睇都係建基於d設定響上季已經講哂，所以可以直入正題
唔係的話今次都只係會變成上季咁

btw未得閒睇，夜d先講感想

水瀨祈段台詞聽落好熟面口，諗左一陣原來係同南極個段好似

兩張gif

都係驚電視台播返劇情會冇咁好睇

『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』2nd Season

2020年4月より
ガンダム公式 YouTube チャンネル「ガンダムチャンネル」、TOKYO MX、BS11にて、配信＆放送決定‼️‼️

咁正, 電視台竟然唔詐型

build divers嘅大家+OP
完美收尾呼應+承上啟下

就咁睇, 大陸仔應該無插手餘地

好睇

我以為風見知真係死人會嘔

MAY姐

May姐真係不得了

其實我覺得還好，上季個畫風已經唔多討好，就咁睇今季都明佢講乜
利申冇睇上季，今季見部機合體機同男主角幾型先睇

雖然只係遊戲，但不是鬧著玩

希望佢唔食設定
冇得再加人,只可以e 4個

開頭召喚好似空左一個機位

個位可能係比訓醫院條友

個老母咁鼓勵自己個仔打機

變咗SAO

下次入game可能已經過左十幾年

菖蒲bb幾時出場

睇最尾freddie個到冇乜點變 頂盡都係半年到幾個月

作為異世界番唔錯
但作為高達黎講就太過慢熱

一定夠時間準備新機體

仲以為灰毛獸人會大個左做反抗軍leader

預設team名係build divers應該都仲要俾大陸仔出一出場嘅

現實得返Magi，司，Ko1同Cafe個看板娘，隨時原生Build Divers 其他人喺入面打輸咗出唔返來

on96,四眼仔,粉紅貓同牙也咩，又係啱啱好四個

最後青梅贏既話即刻入部模型

屌要等4月先有睇

may姐監護人係maggie姐

May姐平時食嘢會唔會落雞汁？

今季竟然咁好睇完全估你唔到，咁多文戲又死人冧樓似高達正傳多過賣模型子供番今集又沉重又熱血

planet system一鍵換裝算唔算

其實都唔算係
上季我一集都冇睇 但係都明到8 9成

睇re rise就更覺得on96係死掛狗
仲要係為咗件外掛道具而同全世界開戰

頂咁樣斬開2季

吓，又咁啱漏低莎拉同ko1?

6:可以用未？
莎拉:打咩。部機話好痛

都好嘅寧願佢畫靚D

話整緊阿May嗰陣Build Divers出咗事咪得

既然May姐識Sara,咁佢應該仲有D關於Build Divers嘅資訊冇話俾三明佢地知

可惜雛田已經錯失左入隊嘅最佳時機
第五人應該都係志堂真輝

即係下一集要等到4月？

打緊sao程度嘅搵命搏副本仲拉個新人咪即係嗌佢送死

出年四月復播，可以同從零生活一齊追

依幾個月點忍，鐵血都翻煲咗次

睇創傑傳點樣用剩返果四集完

二期可以直接轉名 GUNDAM Re:RISE

用文戲收一季尾仲要做得好，最尾入op

今季制作組好有心機
終於唔係鳩做

下個月買盒宇宙裝模型鼓勵下

而家希望電視台同機動撚咪插手，開放創作自由，咪催稿

好耐無睇過咁好睇既高達模型動畫

當日第一緝build Fighter嘅時候，已經有異世界嘅設定。
當時大家都估佢會開第二季，打入異世界，結果變咗做垃圾續集try

今次終於係放手玩異世界/數碼世界？

may姐正撚到

try縮水做番d對戰其實好無聊

今季劇情打鬥氣氛都做得好
希望keep到

一開始個劇情真係好似數碼暴龍

今集D表情

高達game多bug到bug出宇宙

may姐好正
第2季暫時真心好睇既
希望繼續落去唔會爛尾

有條友打機打到出咗事，糞營運admin表示唔知咩事，淨係派個電子妖精去查，所有玩家繼續唔知情下玩隻隨時無得logout嘅game

個劇情咁熟面口

講左咁耐異世界高達，終於肯出而且劇情唔錯

淨係講文戲重好過初代BUILD FIGHT
不過劇力始終差咁啲，未有每集追下集既緊張
期待二季正式開始故事更加好睇

青霉竹馬到左今集尾終於有返D用
但係穿越過去異世界冇佢份
即係下集佢都會繼續霉落去

BTW 劇本真係寫得好好 睇到我個心UP住UP住
所以 聽日要去買返隻ヴァルキランダー模型懲罰下佢
希望佢下半季唔好爛尾

今集梗要素過多，又G Gundam屍山又京都跳
不過大概最難猜到的是那異世界本身是真實的星球，完全跌眼鏡
但這是否代表GBN已經黑科技到成為與外星人溝通的工具而且為何可以將意識留在異星當中仍是個謎
但係要人等到四月，屌我想下季就有得睇

意識會留響另一個世界(星球)都算喇
我覺得主角塊面傷左 然後現實世界(本人)都會整傷呢個設定比較神奇

冇計既,又要介紹角色背景,剩番d任務就坐火箭式幾個任就上敵方大本營
睇落係冇乜實感既,直到陷家產
家下唔似以前郁d就半年24,甚至52集
冇得愎慢玩,好彩套野暫時睇落仲可以先有得續

覺得今集真心好睇
老老柒柒因為第2同3季我對呢套野一開始真係冇咩好感
今集終於似番團隊 4人又各自搵擺脫過去幾感動
風見有一兩幕仲有少少覺得佢型
佢同狗女一對走唔甩
3個同男主有關係既女都好正 太難揀
上集之前仲對青梅竹馬冇咩感覺
今集真係幾賢妻FEEL
MAY姐賣萌破晒功 又肯為佐異世界既人而戰 都係好女仔
電子老婆水瀨祈睇黎真係領佐便當
上面兩個好難夠一個死佐既電子老婆打
最後好撚想快D睇到下一集

係咪得我一個好撚期待部新機

打機變揸真機,幾有趣,期待下季

如果個節奏快返兩集應該會好啲啲
當初抱住飛住睇戰鬥場面就算嘅心態去睇
飛到入主線先發覺幾正
人物描寫好過上季好撚多倍

原本隊友有sd幾興奮

但後面又驚班機動戰士友會唔滿意..夾硬搞到百士鬼果堆收皮,成個比賽就只係得返一種比例

今季真係Re:RISE返
第二季做得好超越gbf絕對唔係問題
今次好有信心

真係好期待下季 上一次有呢個feel係鐵血

講起鐵血就嬲 希望re rise冇事

而家反而唔想買住，因為core都換咗

我驚係呢樣
難得有個好劇本

Btw may姐副計點食野飲野
同埋個gunpla可動系統可以縮到內置嘅
Ko1同司正式癲過誠哥連黑人都爆過埋

今季個故事其實出隻game都得
不過.....

笨大: 出game賺咁少 不了
出模型先可以發大財

第一代電子雞莎拉已經係咁

走到去30光年外星救外星獸人,
哩套可以入埋機戰

想屌模型了

既然可以送高達過去，係咪應該4部GP02核彈狂轟月球

寺田:又俾子彈我玩廁完震

咁雛田弓術部唔比部Rising Gundam佢揸又曬左D

我覺得Gundam Breaker Mobile已經算係佢既手機Game
時間同玩法同蛋池都算係同Re:Rise同步緊

想Bandai出新原創家用機game？難少少

AO石英炮都未出得

到底今次Bandai會唔會一貫作風，格左季既S2多數爛尾

唔洗啦，帕路同個月球基地鬥炮時改做射破滅魔劍已經全劇終又可以救到班狗狗

叫帕維幫手教佢整部 致敬精太同頑星刃既sd咪得

最後一集揸隻熊霸出黎掠水

.事件完左成班著熊霸裝

may姐熊霸裝

數碼暴龍公式

輝一

屌你一樣嘅

呀屌你老味最後一集都可以出多部膠

咁呢部好睇好多

成個身同腳都好大隻
配番原版mk3頭比較瘦尖唔係幾襯

帕路大佬

原來呢部嘢係無跟枝矛同盾炮，要大家買武器包
但就有兩枝新槍同兩把 beam saber

但我覺得呢套已經算賣得少模型 數黎數去都係嗰幾條友嘅機

第2季解唔到D設定除時爛尾

要求s2開個異星公主同不知mk結婚ending

拆開賣真係好狗

主要悠人賣好多套甲

風見攬住freddy比手槍射死
主角比月球魔劍射穿
油王大叫邊個違抗女武神之力

之後好似00 Raiser咁合埋又出一盒
加把Raiser Sword又一盒
GN電容又一盒

隻大手分色咁差又偷膠唔要都罷

mars裝重點就係把刀，bandai拆把刀出嚟獨立賣

DLC之鬼

oh really?

GBN都好似有頭盔

桐狗瞓醫院嗰兩年都笠着個頭盔，你再望下今集條友

係喎，仲high tec 過 sao

所以咪log out唔到囉

因為套野主要都係pvc 唔係pvp

好似try 咁一集一隊工具人更係多機

好似幾型

前傳定係第二個主角

外傳。主角係el divers黎仲要係悠人fans
所以機都用core gundam
好似話現實世界身體都係用core gundam

時間點同rerise一樣

無限正義出現了

00就齊人

風見應該賣到夠數出IJ

可憐雙頭龍因為阿陸關係搞到唔夠數出原型

條友:邊個除左我個頭盔

唔知講講下會唔會好似eva漫畫咁
其實build系既世界係和平既輪迴終結

Try班豹都無下文

悠人咁收收埋埋都有人留意到，睇黎佢以前成就都唔差

入得Avalon都唔會太廢嘅，個個都係掛狗6咁橫空出世咩

Avalon又唔係得打雜it9冠軍勁嘅

希望下季無大陸仔
Driver舊角完全唔想見到

終於有sd 狼王

對魔忍我要

屌睇返原來水星裝模型先係最仆街，砌水星裝要買:
1. 水星裝甲一盒
2. 水星武器一盒
3. 有core gundam嘅其他裝一盒

Metal魂同佢全都要

DLC大法，係咪同gundam breaker mobile 鬥搶錢

話時話依部hg好似無左下文

記得展品係舊關節黎

Try班豹出得1分鐘 出唔到原版班豹都可以理解
部雙頭龍就真係慘

W同G高達系列幾時先出新HG呀

ij唔意外
但竟然出windom

依隻仲意外
懷疑會乘機喺套野出下場

當年唔知BF定Try已經出過架喇

但調返轉咁諗，本來買左earthree/veetwo/marsfour嘅人就唔洗硬食多一隻core gundam

估唔到呢套會走異世界路線

不過近幾套模型系列都冇咩連貫性

係咪想試下題材

我覺得今次咁樣幾ok

睇完最尾硬係覺得最後係悠人昏迷，虛擬女突然呼喚，醒返見住青梅竹馬攬住佢

咁多build系列，除咗神龍高達無出過場，其他撲克同盟都出過哂，可唔可以出少少過下癮

電子老婆打下飛機咪算
要過世緊係搵青梅

但水星係咁多中最肉酸嗰套利申只入earth同mars
jupiter 可能要諗諗因爲佢轉新機

要頂到4月先有得睇下一季真係忍唔住
唯有自己砌隻日日係屋企睇

想知may姐部機到底會唔會出模型

風見差唔多柒足成季都咁多人買？

應該話到某個數可以令bandai肯出

第一代動畫已經係異世界,
不過係異世界人走過黎地球,
第一代模型會郁既技術本來都係來自異世界

一月

全高達計，今次係第四次玩穿越既動畫

我講呢部

唔係出咗啦咩

未，得張圖寫研發中

其實會唔會今次個異世界
就係第一代個異世界

一個星期無得睇

係十幾個星期呀

may姐幾時有貨

【4月発売予定！近日一般予約受付開始！】
2020年4月より** 「ガンダムチャンネル」にて配信開始『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』2nd seasonより「HGBD:R 1/144 敵ガンダム(仮)」が登場。
コアドッキングカスタム対応の謎のコアガンダムが登場！？

【4月発売予定！近日一般予約受付開始！】
新たな機体「HGBD:R 1/144 ガンダムGP-羅刹天」が登場。
選択式で『ガンダムビルドダイバーズ』に登場した「GP-羅刹」が組立可能！

羅剎似新模

而家先出
唔通4月班舊人會入場？

Boss偷資料？

但舊嗰部唔係用GNx改咩？

後期強化左

上身正下身

原型係咩，age火星d機？?

Core gundam

完左第一季?

對家都開始玩換裝

個裝甲似age火星機風格，如果跟住啲裝甲係唔同系列敵役機風格就正

話唔埋悠人都好似mk3 條友咁比人捉鳩左呢

咁邊個去救佢

大陸仔果時有心意技日本刀, 點解今次個時間線過左果時咁耐都無人識咁

呢季主角唔做外掛狗

會唔會MAY姐CALL GAY佬入去

我唔要舊人呀屌

我要對魔忍

Gay佬勁唔勁？上季冇睇

maggie姐？世界排名好高，你話勁唔勁

點知最後都係睇陸仔表演

冇外掛邊有咁早學到技

劇情表現得冠軍係勁

俾著個新手玩幾下打贏冠軍就真係食得屎啦

冠軍二打一唔夠對面大聲先輸算係咁啦，仲要同虎狼兩個打完嚟

冇高手團帶練

連模型技能都係自己練返黎

唔似阿陸，game有成班高手帶，模型又有人教

單機狗的驕傲

唔多掂

你見過學姐同老母模型就知唔方好得去邊
要靚就買figure

話唔定電子老婆仲係度個陣有，唔見之後就出唔到

呢套野一開頭睇落麻麻，風見又on99咁，睇睇下頂唔順擺低咗，最近又唔小心開返嚟睇，仆你個街第10集開始又覺得幾撚好睇，may姐爆甲有驚喜同最尾放住天燈插入ed幾有feel，第12集睇到呆咗，諗住套野子供向輕鬆睇…

舊果代真係慳皮到
但ayame隻模型其實收貨既
may姐e隻本身個樣都係配番機械面會好睇d
咁既頭髮唔知想點,表情又係奇奇怪怪唔夾
btw

先唔講質素,bandai野走數易過借火
之前may姐隻膠睇住先

bug妹同大陸仔扑唔扑到野

Bug妹屌大陸仔馬眼

機械樣>>>may姐樣

之前文奈仲話有d裝甲+變形+換裝咁
而家直程明目張膽淨係出囡囡figma

睇到頭幾個comment決定追
唔好睇你地就pk

哦

唔好睇
垃圾黎

變左色

對眼駛唔駛咁多貼紙

雛田咁撚體貼嘅

識野

衰棒讀

大婆格

跟到入房都唔屌

嘩 劣到笑

變左邪神樣

設定有寫屌左

吹水咋？

邊度嘅設定

遲d 出mg果時會寫咁撚正唔係唔屌呀話

認真, 唔太掂

冇期待過人樣

等神人改返靚佢

見到可以鴨仔坐

,咁應該可以抱膝

EXQ景品

好過隻hg

我諗隻hg都係長用機械人樣

我都係,下個月出e隻景品,放埋一齊就岩岩好

個樣有啲似三日月

呢隻已經截左訂？

Bamdie 向來唔掂

有啲似剎那

入手May姐

咁快手,岩岩先見ssp到

人樣頭最後先搞

過兩日先砌

偷膠冇乜。綠色位有分色但都多貼紙

值唔值就一定唔值。得1/144咁上下多嘅件但收貴幾十
不過對may姐有愛冇計

留名睇完成品

J住先

啲可動點？

喂屌又OK喎
好過前兩頁幅邪神圖好多

有冇人知大西北邊道有may姐入

去元朗國睇有冇

其實人樣都ok

ok ge

創傑傳開新章

bandai真係想用佢頂個真空期

未返貨

想快啲到4月

幅新視角圖係咪又暗示男主單天保至尊，其他人打氣花生就夠

唔想咁快公佈其他新機姐

uranus7 好似有點7, core ii 好型

新機可能2個禮拜公佈一部咁黎keep 住有話題？

睇玩具麻麻，個盾太大，真係乜鳩機用呢個盾訓係到都可以叫變型

合體之後個盾大到好似有三隻腳咁

sry 鳩，岩岩已經更新左其他新機

部新野無咩特別

fb高達同好聚度有人貼模型樣版
但我忙緊貼唔到過黎

大張已經當撚左係勇者咁畫
合完勁大部

睇完幾肯定有第九部冥王星

隻tryage magnum幾型

冠軍參戰

部山塞機個nu背包幾型

敵人都識上裝，nu裝甲

風見新機未有影？

Age 三代合一，今輯d機設計幾有誠意

build 系d 機不嬲靚，係上季部中二OO 柒姐

希望可以改正義，咁就可以出HGCE版

最驚為天人一定係部x背吉姆，仲要色都唔純一

風見可能照舊

睇下may姐會唔會換過部玩具坐

正太 由紅轉白，應該會出fa白龍仔

幅圖中間鳥型機又甩毛又盛，我估係男主機最終合體甲

終於

core ii 個盾大左少少喎

好似數碼暴龍04既戰魂裝甲

聖衣

有套橙色甲又鑽又鉗，勁勇者feel

部橙色甲會係海王星定土星呢

風見可能會坦啲?
may 姐部機仲有3個功能好似未用
個人希望正太可以好似合體變大將軍, 好似bb 戰士漫畫咁

Age1 body
Age 2 armour
Age 3 fortress
???
三合一加champion

留名66部00 sky可以點改會唔會轉左做QuantaT

無聊一search先知原來1-8(9)係跟同太陽距離近至遠橙甲似土星(6)

睇黎上季班友都會出場
希望有對魔忍

may姐要$185 hg黎講都算貴

嘩屌我好怕見到部濕鳩00sky
唔好出返黎得唔得啊

g持悠人捅死大陸仔

佢地實會入驚了你望佢轉機仲好

好憎個外掛仔

可唔可以搶敵人啲裝用

應該咁講用左敵人嘅裝備，之後部機會點

隻wodom模型好似仲會有s2新裝備
但暫時未有官圖

冠軍都係脫離唔到要幫gm做it狗debug嘅命運

其實故事交代得唔好 風見破蛋之後個擊落數都唔差，唔好成日以為佢無份打

x背個部唔係GM III 係積根黎

如果佢用age2或者age3個頭就好 不過幾鍾意個idea

陸部野 副骨應該都係00，最多換手手腳腳

期待虎狼同maggie姐仲好

砌完may姐

同may姐1樣係hg, 但裝唔裝到入去先係關鍵

Btw 如果主角機用呢個idea都幾好
隻隻換唔同嘅主角機裝甲

上季播嗰陣見過有幾個日本仔改過一堆主角機甲嚟玩,RX78-2,F91嗰啲都有,不過唔記得咗係邊度睇到
如果動畫出就正

仲記唔記有咩keywords?

搵到link
hashtag搵#コアガンダム歴代アーマー化計画

TRAILER

特登唔show風見部機定係風見唔會換機

幾時會有流出S2第一集

好想睇悠人開掛

實係因為換先唔特登唔畫住啦

對家部core gundam 都好型

好想快啲睇到 希望到時未死

係咪仲未設計好

係咪得我一個麻麻地悠人s2啲機變晒大隻佬

保守估計應該仲有兩套甲 期待下

lm 睇真香

新core gundam設計太花巧
都係舊版好d

佢keep到S1劇情水準,我就收貨

經歷過當年鐵血s2嘅教訓 我幾期待都好都做好左心理準備

我屌你老母岡田

外傳機

外傳機個樣幾唔錯

裡番男主？

裡番個3部係咪可以再合體

成部勇者系列咁

風見新機

風見有新機了

風見後繼機正義換返做神盾咁搞笑

準備變人棍

個變形好格硬

好型

呢個form型播

第一眼睇仲以為係石油王阿哥新機

戰斗出模型買三盒

又為原型試水溫

呢部真心型

又幾靚

真神盾個變型靚好多

重可以3段變型

可能係海王8

風見個命運係為原型機試水温

咁Seed機唔洗試水溫都大把人買嘅

造型參考觀星者，唔通打到要遠征太空

2887

正過藍色個部

風見呢部型咁多痴線

似啦，電子老婆話要飛出太陽系

S2個個變晒大隻佬

勇者風
唔知may姐部機點改

May姐未必轉，因為模型官網寫住沃多姆有第二季裝備

頂多加多啲外置武裝，其實都好難再改

巴哈仔話海王8 件甲散買, 啫係唔係final form
睇黎好大機會有冥王9

一定有final甲
不如估下其他人有冇機會轉機
唔知油王會唔會變番正常比例

仆街S2個個部機越嚟越型

改神盾個隻幾型
第一季正義騎士不了

其實正義騎士都幾靚
係風見開波用得柒

第二季幾時播

下個月

希望唔好肺炎影響

應該做好咗，但要等電視台時間一齊播

唔會啦，睇下會唔會大將軍/神化仲好

上半部只係玩到強化form(fa騎士/地鎧荒烈驅主/終戰號斗丸/輝羅鋼天零）

最多咪抽起三國同魔神傳人手去搞

想要大將軍
細個好鍾意睇頑駄無漫畫

youtube有得睇nt

神打高達

我對呢套野感覺幾好
當個獨角獸系列完結
翻用新安州同新自護(同埋條友)算敗筆
改少少當新野出黎呃人仲好

咪傻啦仲有uc2

真心呢三個主角好睇過巴納吉

但劇情同背景都over得過份
屌那星羅商會有錢到NT又係佢，Phoenix又係佢，甚至乎部Neo Zeong II都係佢掉比新自護殘黨
就係為咗個類似人類補完計劃

最痴線係背後操作既都係浸緊咸水既老坑

我覺得話出現第二隻大佛同第三部草泥馬出稷之後已經唔駛討論套野

如果只係睇人類都係未準備好,人類好蠢ed主題既話
個3人故仔我覺得算係咁
雖然真係借題發揮

成個計劃都係米雪自把自為
佢只係用羅商會個朵去拎資源
敘述同戰神渣古二號全部都係現成野嚟

根本就係UC EVA
仲要特登整夠三部識暴走既

屌那星悠人條女又飛釘喇

面相怪怪地

倒數5日

仲有兩日揾返個Post出嚟先

聽日

wfh可以準時7點睇live

而家睇多次13集就準時開波

12+13 真係好撚正

今日

就有

準備

嚟啦

新Op

成套配件飛機

好彩op無大陸仔

電子老婆高機率未死啦

誤打誤撞睇到首播

陸

話口未完就見到嗰個男人...

又大陸仔

咁撚多戲份 無人想睇你呀

屌你等咗幾個月總集篇嚟架

搞咩

屌 等咁耐點知係睇隻狗尻噏

幾左幾個月，你比d 咁既野我睇

班狗狗

屌無啦

如果呢集放係上季最尾果集會正好多

而家真係

套野收得先有時間補番個故事
但我覺得上集成個市鏟平果幕都夠慘
唔洗咁補
又冇講個map點黎

youtube live chat 絕大部分都係屌鬼

最尾有條龍

多舊魚，邊撚個會有與趣知返點解會召佢地黎
呢集放第一季開頭真心on9，你又唔係好似第一季咁一次播幾集

係囉,總集就整多集嚟播啦

估唔到等咁耐黎半總集篇

不過最後幾分鐘演出係唔錯

今集其實唔錯, 但放左係第二季第一集真係太吊胃口
全靠最後幾分鐘+新ENDING救命

睇撚到火都黎埋

以狗仔角度重溫返之前13集同divers個季既內容
補返隻狗仔既經歷同感受

其實呢集好有feel
之前一路覺得佢哋係npc 冇生命
一直都唔當佢哋面對嘅獨眼係一回事
到今集知道佢哋係等人拯救嘅生命個感覺完全唔同

唯一要屌嘅係等咁耐
你咁都唔出多集？？？

op好難聽但ed幾好聽

補完設定背景
但係依然唔夠

對眼

三上陸再出場就不了
莎拉另計

其實寫呢啲位係ok嘅，不過op前少少地俾盡去到半集咪夠，屌你用成集嚟講

依家好想睇本身已經痴痴地OGRE,
俾紫光人辣著左可以癲到咩地步

如果因為晒時間寫呢集搞到後尾趕收工我實屌爆你

今集係咪幫架紅色GP02賣模型

開頭部黑影機唔知係邊個呢有少少像係seed stargazer做底

盒模型都OK嘅, 介紹度仲講OGRE已經著晒

不過都係人之常情, 打打下機斷線, 有邊個忍到

我睇左啲咩

推返呢張圖上嚟先, 第八個型態

模型劇透咗係悠人新機

可惜係舊模

出咗？
幾錢呀

係

見到召喚嗰度仲有兩個吉位

啲關節用返2006年個隻HG

有D設定都焗住要補
例如神殿同書、點解狗仔識得Build Diver，BTW本書跌左應該係伏筆黎
本身用狗仔視點重演第一集係好嘗試，但實質內容太少，乜柒都冇講
好心製作組當今集係13.5集總集篇啦

2800YEN, 好鬼大盒,
因為知道舊模就無留意價, 不過第一水快貨肯定貴

留個位比雛田唔該

啲配件想要, 但一諗到啲關節

其實唔差既
不過放喺第二季第一集就

但係機嗰6個位，一個爛咗一個擋住睇唔到

咁多巴打識日文想問熟肉幾時有

唔要大陸仔

youtube咪有

睇到中間見到隻大陸仔浪費左成分鐘真係火都黎

有改過股關節嘅，不過進步唔大

如果無睇錯第二行係真名嚟，屌你糞營運要人實名login 雖然may姐上集call悠人嗰陣都嗌咗全名

我果下真係古思堯上身

射左

唔撚係呀
大陸仔又出返黎

等咗幾個月，俾啲咁嘅嘢我睇
咁又拖咗集

引人買一set

我覺得好浪費。呢啲野使唔使用一集講

隻狗仔點睇晒成套build diver
我睇左三集就頂唔順大陸仔棄左

每一套高達嘅核心當然係模型啦

千祈唔好變鐵血s2 我有ptsd

大家都係因為莎娜咋

根本呢集應該當第0集
第二季播之前既前傳

幾肯定結局悠人會同其中一隻電子雞一齊
總之唔會係青梅竹馬

有齊元祖啲武器係咪咩暗示

Core Gundam本身就係用RX-78-2做Base，當然如果佢劇中真係會用就好

屌我第一集睇到一半都瞓著埋

前傳+總集篇

op ed不錯

暫時覺得套野有啲心機整，希望唔會爛尾

得一隻姐暫時
唔通NTR大陸仔咩

唔會海王8 係最終型態掛

btw op 有幾幕啲畫又冇op1 好聽（暫時）

但個總集篇承上啟下我覺得唔差

我係為牙也咩喎

呢一季12集其實係上季時就做好定係最近先趕工？如果係後者咁就大鑊

唔差但係唔應該浪費一集黎講。一係一二季中間搵日當特番播咗佢

其實狗仔見到天王7 個幕係咪hiroto 用custom mode 試緊天王7 性能咋
可能佢係石碑訓覺 ~= 戴vr眼鏡login GBN?

幾個月後又番黎呢個po
今集初初真係幾悶
但見到比人爆村開始有少少眼濕
平時睇幾條友死都無乜野
成村滅真係...
之後見埋狗仔比妹妹激勵完好比心機1條友搬石
佢咁細粒
可能要搬幾日
仲要無人幫佢
又感動左少少 不過見到咁就完一集真係...

屌
等左幾個月 其實幾分鐘就睇完
又要等下個禮拜見

首OP2麻麻地

仲有佢回憶個隻金毛

條友想首歌熱血啲
反而唱得太用力
ed2唱得ok
spira spica就黎做第2隊backon
2季加埋唱咗3首

以為青梅竹馬指以前隻電子雞
完全唔記得個真人

電子雞冇得扑野
青梅有

傷感過後出現希望, 越黎越好睇

係外星世界電子雞們都係有肉體的

今集其實算好，填回之前一些坑令整體沒那麼都合主義，那些內容也是需要交代的，不過確實給足一集都是文戲就
最少下集就直入主線了

要就班剩睇tv

應該係最後嗰隻聖獸

兩個有connection 嘅機會愈嚟愈大

依一幕怪怪地好似男主會犧牲咁

鳩估所有裝備最後會拎出黎用一次

暫時鍾意op2 多過op1

希望金星今季可以有多啲表現

首Op一開頭聽以為個歌手屙屎唔出

風見新機好似聖獸

神盾改嚟, 唔變型都幾好睇嘅

可能比人打爛啦
每part拎一件出黎合體

同埋core ii又係黑科技
全部新規件

作為最終form 海王8應該好屈機下

大將軍化

應該屈得一話左右就出正義女神大將軍

終於有

好想個班成日屌GBF/GBD個啲人睇下先
呢一部劇情真係吸引，個尾收得靚就好
就算唔講劇情，前幾套有啲位玩下高達neta娛樂下高達fans都冇咩唔好

撚狗咁撚

【國際戰線，靠你支持！】
頂住人民幣，對抗大外宣

為美國醫護捐贈醫療物資

美國人權基金會成立「香港專案小組」

支援台灣登報，俾世界聽到中國以外既聲音

【登記選民，請即行動！】

借位

海王8係咪最後form都未知隻聖獸會點用都未知可能好似電童咁兩邊都鬥快捉

唔好好似gbf同try咁問隊友借件合體

又黎

上套GBD太垃圾

Gbf個下合體好熱血
不過try就不了

唔好比條大陸仔我睇啦

睇大陸仔害死人

tryon3!!!!!!!!!!!!
唔熱血咩

咪得嗰集好睇，因為一開波秒撚咗廁完霸王流

try果d輸主角威能真係超級嘔心

大阪仔所有集數都好睇
tryon3更加
之後的決1賽同最後一集真係不知所謂

其實第一季後期廚屈RG錶甩已經有呢個問題，不過好在前半做得好

try 有讚既地方，不過要屌既太多

btw 我真係好鍾意burning gundam，幾時出RG

build fighter後期用下下RG鐵拳KO人有啲悶，但瑕不掩瑜

次元霸王流+主角光環玩哂
bb戰士轉裝變現實係 就幾正既

無撚計，次元霸王流創辦人係地上最強既男人

今集睇到好sad 費迪

op最後show哂咁多個行星加core gundam每個form好正
btw 首op我自己聽多幾次其實ok
同埋唔講都唔發現一開始標題後面石壁果隻係觀星裝黎

夠熱血就乜都得
可惜try唔夠

屌 終於等到

聖獸應該係正義女神用

壁畫有可能係正義女神同core

因為有翼同個頭明顥唔係core，但對腳就似core

同埋後面有個光環我估可能係睇完幅壁畫啟發佢地改機

可能係，同埋模型之後出冠軍新模，應該變世界大戰

Try除左第一集啲熱血都好夾硬
不過第一集就夠吸引我買左burning gundam

第一集熱血係因為你知部機係誠仔留低俾零司

新op好難聽
講班外星動物做乜撚 大半集飛住黎睇

好橙 想同人sell下re rise就被屌玩具撚

光頭佬可能hack 入gbn

Nu-Zeon 仲有冇機會出場？
想睇佢繼續玩GGG勇者系

同埋第一集大魔爆高達夠eye catching
之後就屈次元霸王流

最on9都莫過於3打3設定 最後表現出嚟嘅好多時都係1on1 x3 睇唔出有啲咩team work

部x1fc用兩部隊友嚟差電真係吹漲

有都可能好後期
主角應該暫時唔會返玩實世界
可能到搞唔掂先搵救兵支援

但你又無得話佢戰術運用成功
雖然其他基本都係1V1x3真係低能

唔返現實世界點維修部機

應該都係每次都產生一個任務
過關先番現實世界

其實gbd 啲科技有幾勁，啲ms同機師實體化左可以說明書都唔係就上到外星戰場

去外星戰場再飛返地球會點

會變r type?

新模型部羅剎天係上季最終戰食人魔用個部?

sd狼王 手指分色原來係三文治夾塊黃色件喺中間

羅剎先係，羅剎天係RERISE第一季斷線冇得打機個陣食人魔改嘅，暫時未出場

竟然用成集講Freddy

咁爆果下插首op 都夾得好好

大張，聽日生性plz

Try仲有一集係主角第一次打冠軍隊exia打到斷手都ok嘅

明明講大波學姐夾個乜都唔識既武痴打上去呢d 橋出大路無得輸

係都要加埋個眼四，明明係主線角色唯一同上季有關聯又唔好好發揮 造型性格能力都完全唔討好 搞到個角色成個無料老屎忽咁(雖然套野設定佢砌模型好勁，不過完全感受唔到，burning 散晒都係要靠家姐拎後備件先掂)，廢柒一件仲要溝未來

唯一優點就係佢部ligthing 同zeta 真係幾靚

其實學姐可以將部sd改到hg，砌模型應該勁過四眼

第一次用鳳凰拳射到手都爆鳩埋

都係我上面講，有值得讚既地方不過要屌既太多

三部ez -sr 明明好正，不過套野搞到好似路人咁，晒晒d 機設

推人落街真係笑撚死

呢樣無得咁講，你睇第一季班長拎部龜霸改到變熊霸都係達人級啦

唔通stargazer parts就係咁用?

熊霸=搖錢樹

近排因為睇左re rise先覺上一套有關聯，其實build divers都好正，臨尾三上陸打champion個度好正，好撚鐘意Champion部機，想買番黎砌，超大絕又好撚屈機，痴線架

其實build divers前期司同後期ai既主線係ok架，只不過係非主線又悶同主角趕客者，最尾打冠軍係好睇

中間有幾集係無聊既 不過都好既，開心笑下就一集，因為近排又睇番Gundam W, d劇情睇到好煩，又地球同宇宙對立，又點點點，睇動畫姐，睇到好傷腦筋

on96嗰種加持係令人好反感
全世界話佢有潛質 = 佢就變咗有潛質,一D掙扎都冇
打贏0%副本, 整到部艦出來嘅KO1至少有一半功勞
部機零特色,同原版00冇咩唔同,仲要係睇中有Trans-AM先砌出來
後繼機直頭係愛德華大哥哥咁夾硬來,乜嘢都塞哂落去就當新機

打MMO部機唔爆咪勁,打返真機Battle咪又係俾人打到仆街,
靠主角光環同劇情殺先同一級老屎忽司打成平手,
睇過GBF再睇Build divers嘅感覺更令人對佢反感,
on96作為新手打實機打到冇包袱,變相侮辱埋誠哥

最後最後就唔關動畫事而係同G Gen有關
竟然拎佢部合成獸做00代表都唔用Amazing Exia
呢部垃圾機連MG都未出過呀屌你

唔係sd外傳動畫無出新作，點會00 sky做代表，應該係勇者exia先岩

第一次見有人讚diver 不過冠軍部機係靚，不過唔代表套野唔係垃圾

真係百貨應百客 我真係食唔落

叫到個bug佬都唔撚想睇

其實我之前都講過
GBD前半個問題係真係好明顯
雖然描寫MMO環境呢樣野係做得好，圍威喂的氣氛都好到
但始終因為排左響兩套GBF後面，大家都期待多d打戲，加上整出黎的模型又打極唔會爛令到好多人反感，男主的威能亦過剩
只係後半故事入主線之後氣氛就唔同左，雖然一樣有on9野(個無能GM)但相對前半已經好好多
同埋我都係堅持之前的觀點，無上季鋪墊d內容設定同背景今季好難單刀直入主線

其實大陸仔人設改好少少（外同內）同d機魔改風多d相信個評價已經差好遠

後半劇情係緊湊左，但前半司條線多d衝突會好睇d,冇記錯係咪一場就收左工完左？當然主角外掛到真係唔太討好

最熱血係主角唔夠冠軍秋，但羅剎黎幫拖個度好正

主角光環我都無咁反感，大陸仔拎住外掛屌柒人地用外呢下反感

最緊要係部oosky 真係好撚柒

邊撚到high 過sky 呀屌你老母

仲有集集係度嗌trans-am infinity

開場

笑左

唔夠沙

May姐

睇黎搵沙要搵2,3集

咁快出敵人嗰部core

到底係咪蔭套野好撚有自信，個流程咁既....

睇落好似想用三集去三個遺跡咁…

個節奏咁慢希望後面唔會趕收工就得

得十幾集趕劇情埋坑賣模型咋⋯
Btw想畀may姐電光毒龍鑽

今日講左好多野喎
咁都嫌慢節奏？

我冇睇上一季係咪要睇返先明?

剩係睇re rise就得

唔同故事?

今集講左唔少獸人世界嘅設定，真心唔覺得慢，定係啲人期望今集會射曬幾部機上宇宙打boss

同一個世界
但第一季你未睇完可能棄左

Core gundam 空戰嗰度

我睇到第3集棄左 所以問關唔關事

關，但又唔算有直接關係
只不過某d設定會響re rise度再用

咁唔睇佢會唔會點憶返
第一季有冇值得追既空間

暫時唔睇影響不大。不過你要知咩係EL divers,知道咗呢樣就夠

真係要跳的話，第一季跳到尾一兩集，之後大致可以直落

其實今集最尾悠人諗返may姐之前講嘅野嗰度唔係好明佢想點

佢地個陣身處遺蹟，然後見到獨眼族明明向呢個方向黎緊但調頭走左，回憶個段說話可能暗示遺蹟有特別之處令獨眼族唔會攻擊

莫非風見佢哋啲機係靠遺跡進化

上季尾敵人boss改設定就夾到個講法,我地上帝視角睇
遺跡應該係set左非攻擊區之類,e個主角估

下集見聖龍，再下集可能係要通過聖龍考驗

可能地面遺跡係供奉 聖龍既廟

然後聖龍 有能力滅獨眼軍

變左部WING

應該就係，不過如果直接進化就有d 失望，因為build 系列不嬲都係主打自己魔改

不過呢次應該login 左就無得logout

may部機好似冇乜大變動，淨係多咗個盾

好睇，補設定收伏筆

個盾執風見部正義架
悠人都執咗女武神個盾+劍

見完聖龍應該會送裝備

對家部a貨earthree 愈睇愈型

無裝備打兵仔都咁辛苦

d戰鬥高質左,呢套野真心越黎越好睇

三線行駛，兩對CP，好有野心
呢個安排都好嘅，唔會好似前半咁易估到係邊個嘅回合

有啲鐵血部vider feel

9月出

正太畏高好返晒啦咩

古惑波羅2號

估唔到仲可以LOGOUT 返出去

終於似番d故事
之前得班垃圾npc

騎聖獸呢吓估唔到

估下聖獸會唔會出模型

風見唔會同狗女有感情線掛

山寨機合體好型

今日新模型有劇透

上季已經面紅過

仲要係mk3騎聖龍

呢個sd neta真係

睇完今集心諗快d播下集，越來越期待

今日呢集都幾豐富好睇

好似好型咁會唔會係史上神裝係深色

又學神木咁又玩5合1

氣球飄走個段……

btw 作畫好崩

ED幀數咁高

又係學姐

終於有ed畫面
有電子老婆但係冇青梅竹馬份

上季已經出完場

呢套異世界高達值得更多人睇
個故事好過大把多人睇嘅垃圾轉生異世界xxx

今集可以睇到柏路同風見對比第一季嘅成長 細節 個光頭佬連gbn發生嘅野都知 唔知之後會點解釋 btw佢變身又幾型

仲有青梅連ed都冇份

個ed好似未完成咁既款
D cut scene塞d haro就算
重要有段塞d core change 同佢萬無目的咁跑

青梅竹馬真係死乾淨...

估唔到死左膠BAMDIE都仲有咁好嘅編劇, 呢套到呢一刻已經可以同Build Fighters 一比, 雖然方向唔同。

紫光人部機想買

ed同上季差太遠

可能之後會加野呢

今集最主要係出現了時間線的問題
條龍話欠左「高達模型族」的人情，即係之前有人黎過，到底係指志恢5那班定係點？
而當時又做過咩？如果失敗了的話聖獸點解唔係去解決問題而係瞓？
太多問題需要答了

仲有青梅連ed都無埋，不過應該會接入去主線度？

1. 應該係志堂未俾人洗腦前
2.受咗傷點打
3雛田個前輩咁啱係志堂家姐？

光頭:Sunrise跟Bamdie是不同的

boss隻earthree幾型

竟然到而家都咁好睇, 怕佢會爛尾

同之前唔同喎，真係認真講故事集集講主線，唔係做吓日常賣吓模型咁

好撚好睇

我要投訴呢套野呀！一集得20分鐘，死人日昇笨大整到個劇情咁緊湊，伏筆又多，令人目不暇給。而家搞到我成個星期無心工作，每星期淨係諗住幾時有得睇下一集。

就係認真講故事先怕佢唔知點收尾

特別color似伏伏地

果部外傳機黎唔關呢套事

睇完依季再睇番大陸仔個季真係嘔撚血

主人公機チームの４体セット
點解我淨係睇到3部 may姐呢定我理解錯

右上個個圓頂咪係may姐

我屌以為主角部機啲parts黎

罰你重睇晒咁多集

啱啱起身梳

on96部新機
係唔係其實模型部都一樣好憎佢

好過00sky喎就咁睇

將00sky用剩嘅件加返對太陽爐

唔用OO啦條友但呢部改到唔似Destiny

啲字話係有條友抄大陸仔部機 又係el diver?

除左對翼有邊忽似destiny

係喎睇錯咗
係抄返來唔係新機

盾

對翼喺腰位怪怪地，點開翼

點解唔係00Q

有乜特別，正想話仲未有佢部機出嚟

對大脾同小腿都係
不過最on9係將兩枝回力刀插喺頸
同VS Astray d枝一樣 求其將d件亂咁插埋一齊

唔講都冇留意頸上面係回力刀唔係平時條天線

回力刀係條頸道點攞出黎用

所以咪話同VS Astray嗰d垃圾差唔多

不過 而家終於明點解會出windam
因為光頭佬可以出模型

果部藍迷茫真係好柒，頭上面都攞兩把刀

你係咪講部Gale Strike?
利申我係google個名返黎
呢set垃圾應該無人會記得機名

有隻有埋甩毛翼嘅金迷心諗jm9

應該今套build divers唔會有上集主角出掛

可能最尾先出

re rise真係做得返無印gbf嗰種緊張感

石田彰嘅氣場太強

亞斯蘭嫌風見部正義太柒，抄機都係揾部core嚟抄

又真係幾型喎

想買返地球裝，但好多地方好似都係得火星同水星

屌

2020/04/27
新型コロナウイルス感染拡大による配信・放送延期について

平素より『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』を応援していただき、誠にありがとうございます。

『ガンダムビルドダイバーズRe:RISE』につきまして、新型コロナウイルスの感染拡大の影響を受け、配信・放送を延期させて頂くことになりました。

第18話までは通常通りに配信・放送を行い、 第19話以降につきましては、配信・放送の詳細日時が決まり次第、改めて公式サイト・Twitterにて発表いたします。
楽しみにして頂いている皆様には大変申し訳ございませんが、何卒ご了承頂き、今しばらくお待ち頂けますようお願い申し上げます。

なお延期に伴い、5月14日（木）以降、以下の配信・放送を行う予定です。

■ガンダム公式 YouTube チャンネル「ガンダムチャンネル」
5月14日（木）からは、ガンダムシリーズ作品よりセレクト配信いたします。
※第18話は、5月7日（木）20時より、予定通り配信いたします。

■TOKYO MX
6月2日（火）からは、「ガンダムビルドシリーズセレクション」を放送いたします。
※第18話は、5月26日（火）22時29分より、予定通り放送いたします。

■BS11
5月16日（土）からは、「ガンダムビルドシリーズセレクション」を放送いたします。
※第18話は、5月9日（土）19時より、予定通り放送いたします。

スタッフ・キャストの安全に配慮しながら、より良い作品をお届けできるよう制作して参ります。
引き続き応援の程、よろしくお願いいたします。

サンライズ・創通

>> ガンダムチャンネル
>> TOKYO MX
>> BS11

頂 宜家套套都延 無曬嘢追 平時weekend會追吓新番 啱啱呢個weekend想搵套嘢睇都無

唉屌要黎既始終都會黎

本身今季追六、七套
依家全部停晒、延期死剩輝夜姬

唉屌又少一套

屌奶媽睇多2集又冇得睇

唉，仆你個街
唔屈大陸賠錢點掂

屌你G那真係地球毒瘤嚟

唉 我屌你老母

都仲有好多仲做緊，雖然唔知頂到幾耐
唯一一套肯定已經整起哂的得乙女轉生

支那狗我屌哂你地老母

呢套停
炮姐同刀劍又停
食蝙蝠食撚到全世界人生活亂哂又害死人
幾撚時死

我剩係追呢套ja

依排追數碼暴龍、依套同龍神丸

唔知達爾大感冒險會唔會如期播呢

追親嘅套套都延或停，屌，死剩拉打

模型會唔會一齊推遲
定唔理劇透照出

仲有輝夜同昨日之歌都整完，其他…

屌，仲以為隔咗4個月先上第二季無事啦，結果都係要停。模型希望照出啦，好想買天王7阿

開始

第二季有幾多集？好多文戲

屌你正太無牌渣飛機炒機都可以唔死

老豆

一般都係12,13集,睇劇情好快換機打boss

今集D 文戲仲好睇過打戲

下集就天王7出場

但就黎停播
dllm 支那肺炎

但好好睇喎

如果風見新機係用嗰盒分色分件勁差嘅神盾改出嚟，咁佢都幾勁 起碼都用hg啦

睇埋今集唔知等幾耐先有得再睇

我估係想表達佢細個時老豆買咗隻神盾俾佢令佢諗到可以用神盾改機姐

agger，今集文戲一啲都唔悶，開始入戲肉解設定

18冇事,下星期播
19同打後先可能停

設定有講過佢部正義完成度好高，所以先咁好頂

佢咁搞4個主角你而家都想睇佢個故事
特別係風見，佢個定位真係超好寫 第一神拳黎既

佢入海底嗰集會入水架喎

仲有入唔到大氣層嘅正義

應該又係果d 老撚土老豆出海死撚左怕海果d 死人設定，所以佢唔會打海戰唔遇會入水

唔關事喇個集有講其他人做左準備但風見冇，所以頂唔到水壓

個隻1/144真心好懷念
根本就係立像黎

Btw 主角老豆似有啲故仔

見啲人講隻模型似艾里昂斯多過似神盾

好似乜都知道晒咁

直頭有人鳩估老豆就係古代人

Bandai唔賣膠肯同你全程解背景仲要好睇

聽落好on9，不過呢套野真係估佢唔到

佢做好個故反而搞到部部都想買

揾佢嚟鼓勵下男主姐 應該冇特別

所以鐵血結局一出就冇咗買鐵血啲膠 屌佢老母
遲下出街買返隻core gundam

Btw青梅竹馬贏咗贏齊7星

電子青梅定現實青梅

btw 天王7 係咪因為救唔到伊芺所以先封印左

萬一18打到戲肉就完19遲遲唔出就真係辛苦

今集青梅竹馬d戲份都唔知想點
好似想夾硬塞佢落去變關事既人咁

現實
咁好嘅女仔邊到揾

老土d
下次出發前問男主係咪真係去,好危險架之類
但佢既角色作用都仲係未明

Core Gundam 2 型過 1 太多，想買
但知佢遲啲會出四部主角機嘅 package 就想等下先

呢樣真

係另一個外傳diver抄大陸仔concept但掉番轉用destiny改出嚟

el diver好似同古代人有d關係咁

由一開始俾人屌細佬仔玩膠 去到宜家周圍都係伏筆

古代人變曬電子雞所以條龍跟唔到

傳到一半唔見左影,去到gbn d碎片再合番,但都係唔完整,冇記憶
el diver唔係單純系統既bug

今季仲keep到水準
今集文戲絶對唔悶

CLS

頭先睇果時已經有呢個感覺

實阻能住主角去救世界果類人

呢季編劇唔講得笑 一人救番成套gbd

我都覺似係咁
咁最後要靠may姐救世界

但今集唔係暗示古代人去咗gbn咩？(el diver初代？)

下集係咪照舊播？
後集先delay？

其實呢d唔係一早後製晒㗎咩，點會delay....

上面有師兄話係。

動畫就整好，但配音應該未完成，所以先要delay

而家d配音急到臨播先配㗎咩

莎拉可能都要出返黎

動物園不嬲係邊畫邊播

動畫

個故事仲正過正傳高達

未必啦，呢套野好堅持人手紙畫唔同電腦畫(YOUTUBE有making of 睇)，我估最多都係有多1~2集貨仔

真心好睇。佢keep到應該超越到無印build fighter

冇正傳咁多政治考慮同黑暗面 又唔似之前嘅build系列咁冇包袱
雖然穿越/異世界仲有少少sao味嘅橋段宜家玩到臭晒 但放係高達到幾有新鮮感 而且最重要係寫得好睇

唔同方向唔可以咁比較
無印sell gay情熱血 Rerise救世界

我以為會畫好晒 後製晒先播

我覺得無正傳包袱，可以玩大佢而佢地真係敢去玩大佢係好事

上幾套build系列都係模型公仔打吓交virtual fight，冇諗過今次係異世界穿越

老豆好似有d嘢

想知遊戲入面死左現實會點

腦死

Build系列完全係商業因素 集集都有新膠 水你買
雖然係玩公仔打交 但無印令你投入到
之後try同divers都好子供向feel 但就係容易出膠同真係賣得

Rerise一開始都唔覺得咩特別 係好睇過try同divers 但就係好一般 直到死人嗰一集完全唔同晒
今次re rise為咗救世界其實冇乜點賣膠 好似今集咁直情冇出現過高達 成集交代劇情 bandai又竟然會肯畀依個劇本過

部假core啱啱出咗又係想買

遲啲個nu裝又係勁型

我就希望佢唔好出黎
sara出得黎就代表大陸仔都有機會出黎

係明sell模型㗎啦，但係誠哥果套作畫好好多，打得好睇。

我自己覺得後面幾套都唔得，一套比一套差。

而家呢套直到射鐳射炮死人之前其實都係好悶，只係佢敢去玩大佢所以值得繼續留意。

咁唔洗啦

Build系列一開始就係笑低齡向 點知第12集全黨死清光
第二季再集集昇華 解伏筆講設定

宜家諗返轉頭其實主角團4人嘅角色塑造得幾好 好似風見一開始黑人憎到 但宜家真係睇到佢嘅成長 由一開始成日話game嚟姐 到宜家有承擔好多

咁一早plan咗玩大佢，多咗空間去build一d嘢。

上輯沉迷電子妓女真係最差，機設人設故事全部唔得，模型都賣唔到勁多貨剩。

隨時解釋得返紅毛點黎

隻game有bug有人開外掛要玩家私了已經夠on9啦

成個server同佢一條命做比較

好難唔出場
最尾may姐可能有權限解除傳送限制，跟住call哂舊gbn啲玩家人打最後一戰
一堆舊人渣新機，又可以出多幾款模型，笨大計劃通

今集好睇到

原始人同eldiver餅印，可能會連埋上季話三十光年以外個伏筆出場

d文戲真係神級
第二季水準仲高過我預期
btw次次ED都播唔足

如果成功解釋得返就真係打通哂成個build系列變神作

痴撚線，解通埋點解會有EL係server

光頭同阿斯蘭係同一個聲優打風見算唔算打番自己部機

分分中玩大佢紅毛就係其中一個古代人而紅毛所在的地方就係古代人住

古代人王族！！

點解咁多人話前期悶，明明人物刻劃咁細緻

唔覺悶既,就真係當game故事mode
就算真係真實世界都唔會驚訝,只係到普普通通合格劇本
但最後係死咁多人,影響埋現實世界先有實感

第一季講過NPD係條龍
收得返

咁樣做有埋tele port直頭可以講成2個平行時空，2個地球都有Gundam build玩紅毛就係GBN既古代人，GBD就係eldiver ff too much

多文戲啫，其實唔悶

下集天王7
等出模型

不過好似做埋下集就停播

隻無名異端明明型到仆街點知出到模型咁既質素

有無人覺得首ED幾好聽 佢集集順住劇情咁插入嗰氣氛幾好 文戲都變到有啲熱血

帕拉夫斯基粒子 = 光之沙??
話說紅毛點樣轉移到誠個世界?

見到其中一篇巴哈仔既感想
"
而且「黃金國」只是譯名, 原文是 エルドラ
然後EL潛網者的日本語發音是... エルダイバー
"

唔奇丫但我唸s2邊有咁多時間玩呢啲野ff住先

所以EL 不是"GBN的龐大資訊之海中誕生的資訊生命體"，而是"數據化後，從別的星球進入了GBN裡的外星人"
然後移民其他星球既人有可能係地球人既祖先，又可以係一代紅毛既祖先

一樣諗法
玩家連線去gbn世界
黃金國既人都係連線去gbn世界
所以都叫diver
但個名係邊個諗出黎既呢

講起呢個黃金國
我都係因為今日youtube default 左係台灣先知台譯做黃金國
港譯係譯音做艾多拉

致敬oo電影既ELS，oo係外星人，rerise係異界人

比起上季出到屎咁都仲比出續作呢個真係算d 乜

所以你唔覺呢季個片尾好求鳩其，一未係到跑

反正次次都播唔晒，9 黎算

先唔求其
正常播片尾明明可以攝時間 依間為咗講多少少劇情 係咁cut走播片尾嘅時間

劇情屎=\=堆膠唔好賣嘅又

同有上季啲設定打好晒底先有今季咁精彩嘅劇情

睇嚟古代人同el divers有關係，甚至可能係同一樣野？
點解古代人係gbn消失咗？hiroto個電子老婆又點解會消失？應該關主線事？
呢套野感覺幾特別，好似披住高達皮既輕小說，但又有高達作品重視人物描寫、戰爭沉重既傳統，劇情同設定暫時睇得出有俾心機度過嚟

其實無印一開頭都係異世界
不過佢到最後都冇講過零泀個邊啲野

今集信息量爆炸
如果真係GBD開始鋪伏線的話我給你們跪了，原來鋪得這樣深
也說明了為甚麼我覺得怎樣都應要看過GBD才能補這套，現在更有很多可以考究和推測的地方
基本可以確認El Divers一定和古代人多少有關，但肯定不是直接成為El Divers否則看到may姐一早就已認得
而家問題反而響悠人老豆度，呢個時候講呢d野硬係覺得有唔妥

nu裝啲浮游炮好似得2條可以拆

套野越做越好

bandai冇諗過今次咁好賣，隻nu就用返舊模，mk3就唔係新技術去做

同第一季果首一樣高汁

SPICA OK呀 上一季都係

會唔會電子老婆係古代人

如身邊有你最好聽

最尾地球人法國原來自己咁弱小
決定用一堆turn a重新開始

收島風老豆寫緊馬夫狄重製

男主個老豆=編劇自己既化身？

其實我唔覺得係上季開始鋪定囉
bandai無乜可能

應該係執GBD既屎

紅毛個國家係殖民衛星嚟，所以應該同古代人設定冇關係。

上面班友自己ff啫
一早都講GBF同GBD係兩個世界觀嚟

今集有話部份古代人搬左出太空住
官方都可以吹話紅毛係搬出去既後人

支那狗屌你老母

講明兩個世界觀
紅毛又點會係GBD世界嘅人
除非最後官方自己食設定啫

做乜撚野

佢兜得靚唔介意佢食

支那狗死全家

咁古代人本身都同GBD係兩個世界，要連埋另一世界嘅GBF寫唔係冇可能，不過近年日本人都冇乜好似Marvel咁build up一個好大嘅世界觀，所以都係FF下就好

我響呢個台活動咁耐仲話我係支那狗
死番出去吠啦屌你老母

都係唔好搞太多野
一陣越解釋越亂

會唔會屌鳩你又廣東話又書面語
但咁就一口咬定

佢地仲以為做思想警察捉錯處巧威威

我推測你成日喺台灣討論區睇野寫野先轉唔切mode
不過台灣有時都不自覺被支語入侵同化
例如佢哋以為質素叫素質係正常
有時照跟嚟用自己都唔知
佢哋對支話敏感唔係唔可以理解
下次小心啲啦

老竇有份當時同古代人合寫製作Alus ？
Eldora同地球有時空差異
所以流速未必一致？

冇睇過上季
完全冇理過 就咁睇都冇問題

今次個主角一開始都沉迷電子雞，點解會無啦啦放低咗

冇放低過
不過知道咗May都係電子雞之後就冇再咁抑鬱

睇返最新個集
我見有鬼佬comment 得幾好
風見由純粹追求正義嘅存在
變成成為盾（神盾）為咗保護無能力保護自己嘅艾多拉人民嘅存在

點解文戲咁正
大家推得咁慢

有人comment 話老豆（編劇）串緊上手/自己
出版商（bamdie)要求將之前嘅垃圾（diver)攞返出黎重製（re:rise)

暫時老豆你係成功嘅

有人估當年大陸仔救莎拉嗰陣悠人就係用天王星裝狙緊00sky，但係無落到手 亞斯蘭就係睇到先話唔會犯同一樣嘅錯

第10集回憶

預告

sd玩過，但bug越搞越多

最後點搞？咪獨立返出黎，廢事再搞咁多野

即係第一季一直都留力打緊？

Core 1加天王星
而家係core 2
點都勁啲嘅

開定,官方已經扔左下集link出黎

已經入手支持。快d出天王7啦！

之後要等到幾時，真係想喊

Core gundam 型到
下一集又唔知要等幾耐

到底一開始snipe風見係唔係戰術考量？
Snipe走隻坦+偵察機 然後人海戰術

諗起都眼濕濕 呢季啲角色成長真係好正
希望快啲繼續播

但神盾唔係真係盾

今集好睇喎

唔知有冇人留意佢d bgm幾好聽